廣源啱啱聽到十幾吓巨嚮

有少少似槍聲，又似炮仗聲，連續十幾吓，每吓相隔1秒左右，有無人知咩事好擔心

禾輋都聽到

水泉澳都聽到

又放煙花？

之前有post 講過
恒大條河
同埋廣源個後山
好奇怪

記得有幾個post都係話有味 /有聲

推到有人記得

講堅如果炮仗無可能咁遠都聽到

我記得，之前仲話有狗車係果度進出

似煙花聲，有節奏，似你講1秒一下

Push

班狗又做野?手足 ,

推

可樂廠，過少少有個小瀝源行動基地

槍聲？

有架車 應該係住附近 每晚都係咁
石門都聽到

唔知同之前廣源軍火單嘢有無關係定我多心

ching每晚都聽到類似巨響

係呀 初初我都好似你地咁諗加埋之前個post同個段敏感期

1:05 類似咁

如果平時都聽到，咁就唔似係煙花聲啦

因為我聽得好清楚佢一路移動
大家放心

咁可能係車發出黎嘅聲